有幾多人係因為elon 條仆街買 GME

Elon Musk 我屌你老母

人地工程師黎 9up2句股票野你就跟?

人蠢無藥醫
講幾句就信到十足十

炒消息係咁㗎啦
你自己走唔切怪得邊個

佢又無叫你入，又無叫你480都唔放，更無叫你搬堆陰謀論出黎說明自己坐貨

人地講完爆升 比位你地走 你仲屌9人？ 冇撚野呀

輸就賴人 贏就係你自己叻?
照下塊鏡先

事實真係爆升
你衰貪心唔知足 唔肯走
咁耐時間比你止賺 你唔走

我係因為只信elonmusk條仆街買左GME
依家輸哂爸爸啲錢

跟佢入的確係爆升 班人自己唔識走
加上佢又無教你地SH 咁都有得賴？